[3hk]38$ 星馬10日數據

想問呢個係唔係prepaid sim 卡？

有冇人知